邊個男明星真係carry到光頭

阿bob

龜頭嚟

佛地魔

徐錦江

江華

光頭最重要大隻 李嘉嘅款 唔係鋼條型

東尼大木

省鏡，徐錦江，張衛健

係咁多

佢係比光頭carry炸

側田

梁家輝

麥嘉

金剛

謝霆鋒

通常都係鬼佬樣先carry到

五官唔突出既話成個頭無左倫廓就真係成個龜頭咁

依個有頭髮反而睇唔慣

the rock

同意,第一個諗起

光頭同剷青都分唔到

施丹

prison break s1 真係好撚正

will smith

一定係徐錦江

真係型

認字特警

冇巨石

Dwayne Johnson

屌打鬼佬

一定係李子雄

Say my name

炎雨樓

Johnny sins

Morata
Hazard

Kante

唔知係咪睇慣左
謝天華

依個係撚頭

Pitbull

Sean Connery 真心覺得佢幾型

光頭留鬚都幾型

佢真係任何做形都係咁型

啲回覆有幾多個真係光頭
梁家輝雖然型但嗰啲唔係光頭，張衛健龜頭bob嗰啲先叫光頭

光頭哩兩隻字好難理解？

睇完個post就想問啲人
你知唔撚知咩叫光頭架仆街

睇完個po可以重新定義光頭

好鳩柒

羅家英

成班人連光頭同 skin head都未識分

有頭髮都可以叫光頭

吳彥祖真係好屈
光頭 長頭髮 有咩佢係唔得

點可以冇咸爺呀

大家知唔知咩叫光頭

冇頭髮太低難度

冇眉毛邊個carry到

點解冇人貼李嘉

小丑神

jason statham

The rock

Kobe

梗係徐錦江啦屌你!

而家啲人難解能力咁低
光

正想講

Juno無人講

光頭喎，上面好多都唔係
龜頭bob嗰種立立令先叫光頭呀！

Skin fade當光頭

施丹
辛康納利

呢兩個有頭髮仲核突

Head

晏晏？

喂呀，係光頭唔係剷青呀！兩個世界黎架！

剷青係見到髪根，代表呢條友有權留返長頭髮。

光頭係見唔到髪根，佢冇得揀返有頭髮⋯⋯

大佬你唔識分光頭同地中海呀？

咁都叫光頭，好嘢

光 邊撚到光

請重讀幼稚園

以後生個批黎講，算少有地carry到

就快長頭髮都叫做光頭

5頁都冇雲迪素？

咁個個題目係邊個carry到光頭，唔係邊個真係光頭
咁Carry到剷青既會carry唔到光頭咩

韓國瑜

Professor X 長髮又得
短髮又得
光頭都carry到
贏哂

黃偉文啦

張衛健

樓主側田都無
負皮

所有黑人

我諗住bob叔有集話佢係skin head唔係光頭
你班仆街真係好撚好笑 人地明明有頭髮都屈人光頭
同屈個盲的偷睇國家機密有咩分別

岩牙
個頭有汗毛嘅都唔可以計光頭

個po講緊明星,d人係咪唔識分明星同球星

啲人連光頭係乜都唔識啦
你仲想佢地識分明星定球星